紅官: 戴口罩屬自招嫌疑

著黑色衫屬自招嫌棄
著黃色衫屬自招嫌棄
有剪刀屬自招嫌棄
有電筒屬自招嫌棄
有天拿水屬自招嫌棄
有玻璃樽屬自招嫌棄

* 嫌疑

出街屬自招嫌疑
在當區出現屬自招嫌疑

選字㩒錯姐